星期日晚既沙田新城市 關哂門 冷清

攬炒

我想去買iphone

記者多過人班狗守門口

完全發揮作用

睇黎班警察個方針仲未轉，初頭仲擔心佢地進化左

班警再咁攪，商家佬唔會再支持現屆政府

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

收工啦

而家？

辛苦哂咁多位手足

係

做得好
就係要呢d

叫班警犬買野囉

有冇人知而家德福點？係咪仲係落左閘？

豐澤有開

死城咁
但望望鐘數 先7點幾

繼續搞

加油手足維持到新年後

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

拎哂ot錢賭馬/還大耳窿，無錢不了

有冇圖睇睇

效果達到，不過都有兄弟被捕

仲唔趁依家即刻裝修等佢以後都開唔返

唔影啦 廢事比人屌
現場大部分都係記者 所有店關哂
冷清 人流
洗禮完咁

告唔到咩罪 放心

班狗係巴士站

抵能死，執柒左去啦

我就係要呢啲.jpg

連城有冇開?

Oh
Any live there?

我就係要呢啲

其實商場先係最佳戰場

咪能指意做生意戇鳩，一齊含能人啦 屌你老母

大會堂、連城、希爾頓都有，但都係呃ot 多，應該坐到十一二點先走

我想買電話又想去新城市食飯咩冇開啊？

好撚正現場睇 就感受到班商家幾撚抵死

終於可以好似歐美咁樣唔使返星期日

見到綠曱甴發癲 我就安心了

多謝班狗

一田仲會做緊生意屌佢老母

一個禮拜一次都唔係講笑

抵撚死

本來星期五同六都多人到顛出街買野 今晚仲要好多人訂埋檯做冬 啲警曱累事 真係仆街黎 擾民擾到咁

大家繼續努力攬炒過聖誕同新年

高層白衫又㩒唔住班細啦
場運動完咗仲點會有10億ot錢

下星期過冬, 好多人book 台做節

已簽，其實唔係真係好麻煩，希望推得陏

都無人行

即係關門之前都唔好諗住有生意做

警賊繼續呃ot，商場就要繼續閂門，坦白講樂見其成

塞

向攬炒進發

又無左一日錢

入到去本身就係受罪

和你shop目的係令到商舖落閘 Blackbloc反而令到手足更顯眼

利申：清楚係鳩拉 但係都有blackbloc手足被捕

千祈唔好去圓方呢啲貴價商場

警察叔叔唔夠膽入嚟保護市民

成功，不過都係有手足比狗咬

攬炒萬歲

D玻璃爆哂

成功達到目標 !

下星期先係戲肉

後生黃絲唔會買
廢老藍絲無消費力
On9港豬淆底
搵鬼幫襯

正喎，但唔係出黎睇煙花？

下個商場

G2000未閂

感謝各位手足，攬炒聖誕第一步

點解

G2000呢間公司本身仆街。核爆都吾放sales走

每個星期都係咁

加 幾日聖誕紅日
唔使裝修 唔使用劍

經濟攬炒

條撚屌咁撚串
你話塞唔塞？

盛智文：黑暴堪比恐怖大片

西媒蒙蔽良心 在港外國人有責還原真相

香港文匯報訊（記者 文森）連續5個多月的修例風波，及逐漸抬頭的「港獨」傾向，不僅令本是同根生的每個中國人都心痛不已，同時牽動眾多外籍香港居民的心。以港為家48年、有「蘭桂坊之父」之稱的蘭桂坊集團主席盛智文，在接受香港文匯報訪問時，狠批暴徒連月破壞香港這個家園，其瘋狂破壞行徑比恐怖片、災難片有過之而無不及，「即使是拍電影，都不會上映這種暴力的畫面！」同時，西方社會都蒙蔽良心聲言施暴者是「和平、非暴力」的，故自己有責任也不斷接受外媒訪問，希望還原真相，及喚醒他們的良知，「我見過金融危機、沙士等大風大浪，相信香港也能挺過這次劫難。」

血腥、暴戾也不足以形容修例風波引發的暴力衝擊，但部分西方媒體及政客就匪夷所思地以「和平示威」及「非暴力運動」形容之。同樣在西化教育制度下被灌輸西方價值思想的盛智文，對此極不認同，更狠批有關人等「明顯是眼盲了」。

批西方媒體選擇性報道

他指出，有些西方媒體有自己的政治議題，選擇性地報道，非但對香港暴徒的專橫跋扈、殘酷不仁視而不見，刻意將矛頭指向香港特區政府、警隊及中央政府。因此，自己現在頻頻接觸多家西方媒體，希望向他們揭露這些暴徒的真面目。

瘋狂的暴力行為已超越道德底線，有人甚至向活生生的人淋油點火，「我自己曾經投資電影業，即使是拍片，我們都不會上映這種暴力的畫面。」如此喪盡天良，應該受社會的譴責，偏偏西方政客及政府卻埋沒良知粉飾暴徒的惡行，變相是助長暴力，是暴行的「幫兇」。

「美警第一天就開真槍終結示威」

西方社會受煽暴文宣「洗腦」，抹黑香港警隊，盛智文強調，香港警隊已十分克制及專業，「如果這次示威發生在美國，必定不會如此漫長，美國警方會在第一天就開真槍終結示威。」

他並認為，港人並不知道原本香港的生活有多好，民主的美國也有許多社會問題，比如校園槍擊事件，有些學校的學生進入校園前還要「安檢」。

盛智文特別提到愛國應該是普世價值，但在反對派惡意抹黑下國民教育被標籤為「洗腦教育」，他大感不可思議，「好多西方國家都非常重視本國的愛國主義教育。」

他憶述，自己小時候在加拿大上學，每天早晨都要向國旗敬禮。但1997年回歸後的香港教育制度卻「忘本」，「課本刪減很多中國歷史的內容，導致香港年輕人對中國的認同感不強，對內地的印象仍然停留在很久之前，甚至不敢過關去內地旅遊休閒。」

真誠對話方解深層次問題

暴力的起因之一，涉及香港社會的深層次的問題，但需要等待暴亂平息後，特區政府與市民才能真誠展開對話。盛智文說，雖然自己已不再年輕，但因為工作關係接觸過很多年輕人，對他們有很深的了解。

他說，現在初出社會的年輕人，薪資僅約一萬多元，倘在外租房只能住在一兩百呎的「納米房」，或和父母同住，很多人直到結婚成家都沒法獨立居住。「這部分香港年輕人因為看不到社會出路，而出現極端化傾向，進而做出一些瘋狂的舉動。」

靜靜雞，攬炒聖誕

得首都唔夠 其他區都一定要

做得好 但係手足小心啲
一個都唔想少

和理非活動靜乜春,海外線唔洗打?

去晒一田個邊姐

我去左一田
人流少到

蘋果live 做咩？

Same here

不過希望被捕市民無事

好快商場都有禁制令

有2個蒙面暴徒由新城市, 一路行到呢到

唔好行

真係唔知便衣定咩，成班記者由商場跟到而家

岩岩都見到佢地 行行企企

Apple落左閘？

尋日新城市仲好逼 好多大陸人
依家

push

個日可以攞正牌上街叫口號，塞SOGO, K11, 海港城呢啲走唔甩啦

都要多得黑警輔助

兩三點已落

唔知有幾多大陸人目睹事發現場呢

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

連城沙田站間7-11仲有開，仲唔少人幫襯

慘囉 聖誕前weekend

搞到大陸人俾隻狗騎住就好玩
返去幫你宣揚下狗隻光榮事蹟

睇緊

德福一期近地鐵站嗰排有五成左右落咗集,包括衛訊三星同啲化妝品店,仲有美心嗰對到收左。不過豐澤同百老匯啲sales全部喺裏面準備開檔。二期嗰邊乜事都冇，棵聖誕樹完好無缺

我見黨鐵負責呢個場嗰條牆腳女女着咗黑衫便服返嚟巡個場。各位小心小心。

咁多人又走去送頭。。。唉。。。

算係有啲效果，下星期再嚟

Nice

全世界最安靜既首都

辛苦手足 感謝

thanks 手足

新ac. Blocked

冇裝修、冇刀、冇掟野
告得咩？

手足

用左咁多人先換到關門
下次唔好著黑衫
著colour

平安夜港島就老蘭 九龍就海傍

有冇圖 想睇

唔算太多既比起之前一日幾百 不過當然希望一個都冇

次次玩第一次係會有效果，例如和你飛 黎明行動之類
但之後有部署就要小心

謝謝咁多位手足

辛苦哂手足

睇共識
着color 就唔可以裝修救人

聖誕繼續shop佢老母

捉左幾個

我就係要呢d

走埋入排頭村 好多popo同類喺度叫

係咪咁撚趕

每個星期係唔同商場和你shop
就好易做到攬炒

點敢去食 老人家路過俾狗扑一扑死撚埋

下次真係要搞搞屯門市廣場
啲大陸人多到

個個星期都咁仲得了

千其唔好俾新城市賺turnover rent

正 環保 吖

拉咗好似十幾個，要諗下點樣避免

G2000 好似有開

咁多個商場點可以淨係得新城市一個係咁呀

獲得初步成功就要call 齊人

旺角又鳩拉左個行街後生

直情鎖商場門，唔撚比入

聖誕一定要keep住

任務完成

咁下星期預埋我啦

，

I like frying together

屯門好多蝗啊, 聽人地講

大家冷落左銅鑼灣同尖沙咀喇

OHOHOHNO

係用手足被打被捕換返嚟
下次一定要再出

But arrest some

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

每個星期六日都去 shopping 振興返經濟先 不過野太貴 慢慢行格下價先

非法集結

唔好睇少紅官

商場有更多合理理由逗留，算比街易解釋

商場集結都仲有得打下
點都好過係街捉俾人告暴動先

感覺清涼有勁

個個禮拜和理shop總之唔好帶gear比班狗入。
商家佬做唔到生意實會𨳒政府同班狗 ( 咁𨶙鐘意商場呀嗱 )

做得好各位手足

和你shop成功令啲舖頭關門大吉！唔好俾佢停！平安夜捲土重來！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

推

聖誕回唔到血
睇黎要洗大牌

食完飯打算去一田超市買生果。成個超市得4個客

上網買啦
送到你屋企咁方便

本來今晚屋企係新城市做節，取消左LU
不過益左屋企樓下間酒樓

其實今日算唔算成功，人唔多，但越搞越多商場，越夜越多狗，之後商場收晒皮

手足們加油，今日5點後新城市大部分都關哂門

好似好多比人拉既都係衝埋去亂拉，唔係斷正個d

感謝popo助攻
不過有手足被捕 不完美 需改善

如果聖誕節

白衫廢到連班毅進都冇得讀嘅都管唔掂

Yes, well done. Keep on

就係要呢d

推呀 攪炒一齊死啦

睇黎紅衫個婆婆要買
個個婆婆個電話頭先係4樓滑咗落3樓

反而次次係商場都有便衣狗受傷，玩巷戰你掟一千個汽油彈啲狗都係傷條毛，分分鐘仲要有好多手足被捉

多謝仲有手足肯出黎， 早幾日感覺到無晒運動真心灰

佢o地如果淨出便衣又太危，所以一定要出防暴，但又會嚇走啲客，其實如果和你唱，根本唔應該搞到咁，不過佢o地上曬頭，人o地唱下歌都搞到咁

如果冇手足被捕就完美